對外文宣應該向班藍絲取經

打上電台訴苦嗰啲case要廣傳

無賴文宣

學cctvb咁報就啱，咩消息人士指，學者指，分析指，總括而言佢地係信奉權威同專業人士